應唔應該私了仲用面書同ig既人

面書同微博一樣 比政府控制 有唔岩既圖片 影片就del 邊個再用真係同用淘寶 微博既人一樣衰 一樣賤

拉

有講錯？

真 見到邊個用就要影大頭照

我一定影

咁用乜野黎SHARE片同文宣

Google M$ Apple全部奶共
唔知你係點樣上連登嘅呢

自己整個app

咁用淘寶都無問題啦屌你

用抖音得唔得
利申:崇日

web版，linux機

咁樣應該一定變同溫層
好地地中立藍絲點會同你down個文宣app

只用twitter

ON99垃圾Post負皮上一頁

情況同食m記一樣

成班on9盲反我 又話其他野都奶共唔好上連登 痴線 咁反咩m記

革命係要擴大自己嘅圈子，唔係無限杯葛。杯葛嘅作用係要對家歸邊，你杯葛到taobao都要講五大訴求咁就叫成功。
你宜家呢啲只係不停想踢人走嘅思路，根本就係要將抗爭者孤立到一個冇人接納嘅地步跟住搞到場運動收皮。
咁不如你收皮啦

我比cc台同化左 大家唔係間野奶共就裝修 罷食罷用？ 我同一個道理就變左杯葛

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

對

屌你老母死五毛 你起左腳定右腳